【中武肺贏5千】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCDXXXIX

#StandWithOzil

1

2

正苦又派錢 叫大家點反得落
出去玩 中武肺都有錢拎 又包食包住 咁正既渡假方式

我地要超英趕美

燒

武肺=廢雲
明明係弱感冒 但一直死唔斷氣

收到風今晚洛克人正選

佢呢幾場啲表演值得俾機會佢嘅

咁收唔收到風 廢拿係咪正選

條褲根本就唔啱size

要再短d

屌 隻囉囉癡撚線

雲加

咩

邊位手足著包皮波衫睇港超啊

阿迪達靠「線人」摸清比爾沙

【Now Sports】阿仙奴在周日英超出征列斯聯，領隊阿迪達坦言透過「線人」，十分了解對方主帥比爾沙。
阿迪達（Mikel Arteta）師承曼城領隊哥迪奧拿，而哥帥又一直十分欣賞比爾沙，「我跟比爾沙不熟，但認識很多球員都為他效力。我其中一位最好的朋友，在他麾下踢了很多年，所以我知道很多關於他的事。」

「我一直留意比爾沙的工作，他的風格，如何用心態、性格、魅力去改變一家球會。自從加盟列斯，他在英格蘭球壇所做的一切，我都非常欣賞。」

阿仙奴上仗大敗予阿士東維拉0:3，射手奧巴美揚狀態低迷，阿迪達承認需要予他更多幫助：「他知道自己可以做甚麼，也知道需要變得更決定性。他的入球將會來到，所有射手都會經歷沒有太多入球的時候。」

【英超】列斯聯VS阿仙奴
Now TV 621台23/11 00:30直播
Now E 同步直播

圖片來源 : ©AFP

扮阿都算
全體球迷屌佢
都仲咁有心機玩

今晚大家想贏幾多球？

According to @Homme_Du_Match ’s information, the management team at Saint Etienne, (currently operating in the red per @lequipe ), have decided to prioritise the signing of Arsenal’s William Saliba in the next winter transfer window.

借定賣走

今日就失俾你睇

Signing似賣走?

咁痴線 高潛到咁都賣走

新post 留名

你最鍾意既達狗又搞事

想賓福特入幾多球？

達狗要後衛做進攻,前鋒做防守
幾高潛都踢壞腳啦

會唔會係球員想走牙
又死老豆又死老母 思鄉

想買PS5了 為左5000決定博一博

唔係 出宣明會證明自己

唔係賣咁痴線阿

睇左幾場歐霸對佢改左少少觀 中場有兩件唔踢得 我覺得比佢試下無妨

唔出佢都無其他選擇啦

仲有X朗同何妖

入完波對住比爾沙鏟草

今晚輕取啦

原來條垃圾仲存在

型到仆街

巴打係咪準備去跳老舞

阿狗黑氣石黑到連人哋阿媽都黑死埋有冇手足夾錢去搵啲風水佬睇下酋長球場啲風水牙？

Nkxxxx Nelson Pepe 3連星打前
中場saka wilock 叔

去跳老舞
陪班老女人可能本身都好搵

-5球

頭先買餸比個街市佬話我宅
我唔想買兩份帶子
問佢買一份可唔可以平d都唔得咩

你叫141陪你食埋第二份咪得

夠錢去買iphone 12 pro+ PS5

拖肥呢場似和波 半一盤多數伏

2和比打rwb

Guendouzi: "I needed to enjoy being on the pitch and to regain confidence. It's what Herta offered me. It's really a choice that I made."
"In the space of 2 seasons I have played more than 80 games with Arsenal. When you play less, you start to think and it hurts."
On his journey with France U21: "It was a dream since I was little. Being part of it was wonderful. I still have in the back of my mind to redo a lot of selections, and to be important in the future"

我唔出賣身體的

露暈1分鐘已入

做鴨人工唔低 中武肺又有花紅

有67son就入了

真核67son

咁富咸降硬班都得

AS Saint-Étienne are actively trying to sign William Saliba on loan so that he can join the French club straight away when the transfer window opens on January 1st. (@lequipe)

今晚唔出洛哥點都講唔通啦

中場傷幾件 啲後生上位時候

今場洛哥成名戰

做鴨嗰D辛苦錢
武肺 just a flu 訓喺到就有錢收

2&b成個朗甸咁

富咸 追和

碧基又要傷4-6個月

冬季買世梅啦
6m賣比佢地

Reg Papa定燒呢

szoboszlai

達狗 8場入9球 人地一個球員都九球啦

買左乜

半大

依家無心水了 索左10K 比哂條女 之後輸返3k 屌啦星依家個身無錢 你老味

老婆狗有咩心水跟你

2.幾倍

買左下盤
我估富咸執到分走

佢係

佢咁多人搶
一定要求正選先嚟
法國神鋒走先有位比佢

又係露暈

屌奶星 露暈又入

禾比勁到

1過3間接助攻 勁到

十球》》》阿仙奴

2&b勁到

2&b 神扭

iwobi > willock

羅馬好似已經聯絡緊阿狗
冬季想買拿狗

今次就計onside

2&b扭到細哨咁

富咸啲後防真係英冠料

禾比>pepe

尼日利亞美斯

英冠都比多

今晚阿讓平半點睇

波波地又 燈阿記

買得過
個個都話伏先最無伏
走哂去買列斯 最後莊家執到笑

琴晚佢啲料麻麻
可能呢週無料到

主其他啦
買咗一皮
聽日去睇樓
都唔知點解仲有人翻工

1:3

愛蛇

穿埋盤
度下場了

想睇飛

降班了

安sir 啲進攻好立體

我覺得收半格

和波阿狗輸半
今場應該阿犬小勝
最後平安鐘足球3分

富臨嗱嗱臨落返去啦

想追5.5 但1.61 點撚樣買啊

真 廢過閪 諗住佢地可以頂到 點知半場比人穿盤
快啲降班

我地贏三球算少

佢地好似無乜增兵
不過而家英冠好似都無乜幾多隊擺脫到升降機

果陣未有派對 有派對應該贏6球

咁快半大全大

Fpl cap咗

英超最早提早降班記錄係邊隊同第幾輪

錫狗場波一陣實半細

富臨個後防街場阿伯仲勁過佢地

富咸降班就執個lookman過黎代屁屁啦

上場個輕鬆十二碼 不了

收咗好少錢
一啲演技都冇

睇下紫百合先 列貝利出返未

無人叫你比12碼佢射

死黑鬼 收錢打假波

黑鬼都係貪錢

上半場換走咗了

紫你老味打假狗
買左佢先黎輸波

買左 5.5c大

4c

你旺就今晚all in阿狗救救牙達

富咸個主場直播角度好怪

喜般

禾b係咪好勁

愛記d進攻好爽好順

今晚等睇我廠表演...
比隊面攻到好順

有冇手足掛住2禾b

輸到仆街呢個星期

今日轉運就買阿狗

可唔可以cap圖

過左啦

炒栢加未

第一個痴撚線

5c

6c收米

富咸5.5大 再追一口

隻黑鬼好鬼勁

杜哥尼？
呢度一年前已經吹奏緊
窮人版派對

我話禾b

2&b個頭想點

米杜域明明係主力點解成日都擺後備

富咸12碼

12碼都炒

樂文呢

屌你老母 12m都炒

叫翻樂文算啦起碼中龍

我個大 屌你老母 臭閪

富咸真係十二碼之鬼黎

富咸無人識射12碼

入左

咁樣又入 屌你老母

使唔使我廠賣啲人比佢哋

仲差一球 屌你老母 臭系 入啊

拿狗

原本3比3啦

富咸會唔會追和

今晚有你

拿狗啦
有得俾佢擺定個波射

下盤重燃希望

愛華頓條防線係舊屎
唔出奇

發現son入波數目 =阿狗全隊加埋

有d機 愛記 都係愛蛇足球黎

泊架單車係龍門口

幾似愛蛇 lead一球 就放防守性球員

德乙班仆街同我刷角

仲同馬會對戰緊

主隊NG

馬會依d奸商人人得而誅之

和b好似大隻咗好多

富咸會唔會反杯埋贏埋
好似幾吸引

事撚但入一球啦 屌佢

佢不嬲大隻
近年嚟最撞得嘅青訓

攻力同富咸一樣

今晚阿迪達肯定又343
賭乜都得

唔刷角米能踢 返去打乒乓

英超又黎 半5全7

變左賭球post

2&b好勁

和b 1守2

角細日

對面英冠料
禾b話晒都爺爺d仔仔黎

拖肥=愛狗波
失波多 入球多

今晚唔343唔夠中場用

12碼唔入搞到1分都冇真係好撚on9

今晚豬幾多球呀

咁你想輸0:1 定3:4???

屌 唔撚識攻
想買大波都唔得

想贏

佢老母個臭閪 我個大啊

今晚其實2.5b真係買得過

唔會再信 車仔條撚屌雲拿射撚走左個半大
對大細波真係無咩信心

不要再講了 雲拿條傻鳩 你老母個臭化

錫菲聯 鬥攻

單刀都要傳比人cls

都幾好笑
2禾b防守仲好過隻中堅高飛

今場好主動

可能多球入了

仲以為自己入錯咗波po

發覺牛油安成日都笑笑口
成個弱智咁

迷愛d巴打都係咁既樣

講得好

Mk世界波

Mesut Ozil has still created the most chances per 90 for Arsenal since the start of last season, despite only playing 18 times.

龍蛇都識波過臭閪達

歐霸決賽有mk想輸都難

mk係曼聯歐霸決賽入波架屌

屌打廢安

幾時講ga?

Mk又入
免費放走

龍蛇

Mk唔走可以做達蛇kdb

有冇手足迷龍

迷龍一直都在

迷龍

西咸半和真係派錢

一陣睇唔睇好

迷廢龍算唔算

迷Gunnersaurus🦖都算迷龍

列c俾人炒左兩場大家差唔多啦

原來般尼排名仲高過錫菲聯

佢比人調咗上台
依家要爆la

見達蛇呢排唔掂就出嚟做多嘴狗

見你成日中咁 你平注買幾多

龍sir講得好
講多d 俾多d 壓力達狗就啱

3舊

不過呢期中少左 岩先下盤輸左半
買波我除單頭仲會買過關
過關多數4關起跳
零頭注
可能10蚊 可能20蚊 輸都無所謂咁
一晚賭幾場 唔係場場買 好似琴晚咁 避到獌 長賭必輸牙

錫菲降班可以執邊件
降班膽

有冇預計陣容

11半先有陣容

10蚊過關要贏晒

反達

又睇西波

你都係迷愛

係，佢認證左

好難咩

狗會真係玩極啲錢都玩唔完 好似打機咁 反正又cash out唔到

貢早上水

西班牙對德國都估到入球大

起碼3球起跳 不過估唔到咁撚大姐
零頭玩過關 單頭玩大少少
賭真係唔好賭身家 好影響情緒

禾b打右翼衞幾勁

你大把身家

朗禾b奴

WILLIAN WILLOCK

韋帝
何妖打交都有正選

雪廢拿
反少達一日

433?

打交代表有火想贏

羊打中鋒 終於無拿狗

全能中場willock

呢幾場佢嘅表現值得俾佢打下英超

所以電欺後備都無

終於羊入返中路

次次打完下場就有正選 何妖識玩

好似又係

出養老安都唔出saka

比人打爆鼻要透下

達子終於生性

我韋碌克降臨

何妖打交有正選
安犯禁去杜拜有正選

何妖比人打咋

開心既係 達子終於醒喇

可能廢安打中路咋

終於收起拿卡，但比比打左希望有表現，之後沙加拍斯巴，依條中場防守應該無柏堤拍埃及防守咁強，但應該運到波上前場

party傷幾耐

怕輸終極球迷陣

出洛克人

官網講好似下輪出得

終於auba正前！

今場洛哥CARRY拉

叔呢？

首席射手都唔出

呢幾場表現值得俾機會佢

韋利安假9？

原來爆鼻係電欺唔係何妖
難怪佢話fake

無人講nelson有後備?

可能洛仔打

買到樓未

雷斯郁得手
睇嚟係對方好仆街先會發生

其實係安打中間

韋帝打咩位都咁勁啦
不過佢歐霸企位企到前鋒咁 又停到波又入到波又有助攻

佢連續踢咗國際賽ar

出哂 Nelson nkxxx saka 3連星吧

所以電欺中伏

見佢ig出左張黑白相，唔識睇佢打咩

迷何既都係反社會

威力黑

Nkxxxxx應該係後面拖緊鐵棍

屌你老母又有廢安

無人講咪你講囉
成日mon撚住咩

幾時先有5個換人ar
我要see nelson

做老豆？

生左女

隊長奧巴美揚接受傳媒訪問表示⋯

哈佛仔會唔會又入波

分分鐘係羊左邊 安假九

洛哥有g/a 自貼賓周比狗竇手足睇

痴撚線想輸都難，韋洛克好有球味踢波勁好睇

點睇呢度個個變晒迷洛

做老豆要黑白相咁唔老黎?

係人都睇過
收返埋啦

一早貼過啦

12點半咁夜 屌你老母

安 之前假九 唔係試過la咩
柒咗wo

屁屁打假9

法比狗後最強中場

唔係4:00仲想點

Willock=新柏金

好似做老豆，見個個都比♥️佢

佢視障人士

臭sir 唔7咩？

唔識波，韋帝係咪會打中鋒g點？

diu又波鐘安同willock

拿卡柒左咁多場咪又係今場先drop

屌人哋Kalvin Phillips復出

無奧斯爾唔想睇

Willock都反？
近幾場勁到傻

咁你可以過定去維拉都得

4後衛

洛仔勁到癲 達狗靠佢救心

我地何妖一陣出手打爆佢鼻
雷欺都收左皮

錫菲連 無左癲軒carry要降班了

何sir:俾人識穿咗咪唔好收陣囉

5沙卡打後

何妖單中場?

你冇波see 依兩個禮拜如何過？？

可能X朗左中堅

有洛

沙卡左中堅 何妖右中堅

再咁搞落去
臭sir遲早爆鼻

佢打假9

洛克人

何妖個頭係咪仲係剷哂

有Willock=Win

好似個女岩岩出世

帶左假髮，謝雲奴咁

贏波變第7 輸波可以炒達狗

伊度睇波

櫻木

伊狗一邊睇波一邊傾轉會

4-2-3-1 然硬了

錫菲連今場踢到阿狗咁
搓到完場都未入到去

又出金章 又打少個

係2個

錫菲聯可預約降班

錫菲聯 富臨 降班膽
加多隊 邊隊

今晚安同屁屁會因為韋帝兩個都有波入

西布朗

般尼

金章安有波入我跳海

跳得

跳邊個海 想去痾篤尿

呢隊分分鐘排最尾

Perth blue boat house

仲有邊個 開名la

等睇又嚟安打中間

今晚牙蘭clean sheet抽1手畜派澳肺

韋大帝

出洛克人安狗 今場贏到我10 1 100

求關市顯聖對家 炒撚柒呢隊奶共隊

洛克人都反？

一陣會唔會有波po職乞入黎乞

淨係識對廢隊

澳洲冇5千wo

只派ap手足

今場會然輸左十鳩幾場反低

我私人基金有

咩係10 1 100

10抽1派100

迷愛都有

Party點解唔出得嘅？

傷

呢啲鐘數睇半場算

可能15分鐘就熄得啦

牙羊終於可以打返中間 4231無燒都係無咩睇頭

反燒說安創造力夠頂燒
等睇表演

又係鳩猴忠講波

今場半大

雷斯係唔係畀c8打傷左 後備都無

唔好睇少達蛇既堅持 可能都係3後衛 + 安正前
落到場先知

個個都抄我

屌睇咗下個陣
雙安想點？

新二安？

等睇安打假9

真係安假9

即係安狗又假9

黑色三連星

未開波已經屌定先

達狗natural position is防中

Pepe=新享利

喜般換左衫

達蛇好波 夠堅持

抽謝4水

錄架

啲人話沙卡左中堅

阿仙納

有咩問題？

有冇回血水

今季攻力勁呀 入咗成9球波

Wilock

竟然出韋帝

失球又唔見你講

入球數全英超尾5

ayling今場會唔會報恩

好心就 羊前 右邊nelson
左邊是是撚旦，唔好安同 pepe la

比d耐性達蛇

走啦，我廠唔需要反達

達子永遠是對的

啱呀 失得果10球 唔講以為防守勁到依家有頭...
頭半板
大家實鍾意睇守勢波先支持阿記啦
對唔對得住你個名 記唔記得佢遺言係咩

永續343

頭5分鐘會唔會失波

安犯禁都有正選
點樣服眾

講還講唔好拎死人黎講

龍蛇喺sky sport 9up

仲有7分鍾
可能今場達仔就百屌成材

得何妖企 真係大佬黎

陰工

以為佢地賽前認真練BLM 個動作

Blm 扮熱身

望落似球迷陣
其實達蛇陣炸

留名睇開波前變咁樣

落雨又要輸了

落好大雨，怕且都瀨嘢

Exactly就係咁排

又落雨 牙鼎

又威廉又亨利，成個英國皇室咁

佢唔爽就放炸彈炸人啦無嘢好驚

何妖邊會BLM

又學埋哥狗啲野鳩改做
正正經經4231得唔得姐

作客出willock
等睇個排骨仔比列斯啲人迫搶到波都控唔到

呢個佢排既陣黎 都未落場鳩知點踢咩

買少少對家燈下先

達子唔係一條濕鳩

又落雨，已經輸咗9成

認真講
列斯聯係踢法落雨會更加快冇氣

上半場1:1
下半場1:3
gogogo

真4231

事實係3421

1:5啦，上面班仆街講到牙達唔識入波咁

原來對上一次英超對列斯聯亨利大四喜

真 沙卡準備又逗到三閘

出宣明會正選係咪代表打少個先

落雨 今次仆街了

咪盲反
佢歐霸有料

我哋有new 享利 拿

今日着三客然硬拉

羊中間

今場買對家對沖下

羊中鋒
安左

羊企中間

印象中落雨，阿通常都輸

有冇LINK

推咁上

贏到波派錢

Saka仔畀撚屌修夫基用殘搞到冇正選

拿執包袱了

講定先，屌你老母安踢養生波躝啦

安東尼泰萊做球證

快躝

係就快

差啲認唔到c8個光頭

鎖locker

成個gangster咁

何妖

呢個陣如果用Özil你話幾好J

W12 左 A14中 Pepe 右
算係正路配置

安廢撚到

打交打盲左

前幾場都係咁la

賴塊廣告板顏色

個地下好線

對面組織勁好多

今場靠洛仔啦

pepe

乜解究我地中場咁多空位

屌咁快1:0

兩邊鬥交失

何妖啲比波真係好鳩

屌你沙卡直接拉落中堅位

垃圾龍

個波絕死曬

你都咁快手呀 戇鳩仔

Pepe又死去

C8 真係好撚廢下

施巴變左光頭仔

電sir打撚到c8變傻仔

C8

慢到 妹下妹下

不嬲都勁

安狗同列c班跑狗鬥狗 頂唔頂到半場

電sir畀人雪埋

以家應該炸彈都唔識放

1:0

C8係咪俾雷斯打到睇到開左陰陽眼

連續兩球比波直接比出界

雷欺加盟後做得最岩果次就係打9 何妖

而家玩埋報假？

生仔所以放假

爭啲

C8依球

差d

sor 屈9左佢

牙蘭個手鎚差到

翻工緊要過生仔牙

收起拿卡前場都係咁撚廢

韋洛克又柒

Leno大聲嗌keeper 然後單槌無力

個腦短路

羊終於唔使返黎守

唔識帶波

c8射得幾有力

Leno！

蘭奴救到

爭啲輸

洛神幾勁

半大24

人哋啲反擊好撚勁同好快

中場咁多空位都做唔到波

成隊波啲身體對抗差到

不嬲勁

冇offside?

見leno高波就驚

本身呢場應該3中堅出叔

比狗我都唔知點解西班牙揀佢入選

哈佛偷得靚

塊地跣到

嚇死

閪波味濃

疊哂位兩個守一個都俾人出到波

深夜…

反擊慢到

昂熱係⻆大定波大呀

邊埸唔西? 玩?

draw到對面拎黃

洛神步大力雄

屌你，冇人幫韋帝波

明明好似c8慢過對面

安唔好搶呀屌

洛克人唔錯喎

今日有nelson奇兵

岩岩球波 落克人拎住個波
偉利安企左係到
AUBA 又企左係到
達狗真係幾勁

有時真係覺得係唔上唔下 進攻一時一時 防守唔係好得

進步咗好多

有個韋字都好廢

個個屌佢唔傳波wor

安羊企住係後衛前面完全唔郁

佢踢法係咁

好似幾好力又有啲身位

我反而見到D人嫌佢鳩 唔撚傳 C8最多

講真。今場有贏波保證殺卡，未驚過

Bamford = Viduka
Harrison= kewell

洛克人控腳波都彈走

屌....咁就1:0

佢岩岩開波 有球禁區頂喺度舞 失控球 比著係我都唔會傳比佢

奧拉利嚟？

好似好過上場

屌你好撚煩呀

安唔計今年 仲有兩年約有排捱

下 另外兩個都唔走位喎

Block咪得

呢到D人仲話佢踼得好... 痴撚線 好撞得就好波 咩LOGIC

思覺失調？

係

人地d one two 走位

我廠下下硬去

洛克人速率慢到

洛克人好廢

鳩沖完一輪 已經見到佢開始要回氣 傻仔黎

佢兩隊都係名宿

人哋對面後防個個返晒嚟 自己進攻方得3個
正常都唔會推去死位 應該等人後上先岩喎

有冇拿卡都係唔識攻
skip中場

冇得怪拿卡拖累阿狗進攻啦掛？

前面啲人反擊咁慢

CHING 我幫你頂住先 快D走
呢到好多痴線佬吹奏佢

被少林足球 圍屌

呢隊LEEDS仲似雲加波

其實阿狗宜家啲波真係好悶好慢

Auba咁都紅牌 On9

d反擊成日cake住cake住咁

Pepe 符碌中楣

比比

屎忽撞棍啫

個個攞波都要hold番兩秒先

條友入樽咁

比比入左就世界波

呢下咁樣落腳無牌？

啲波真係慢到仆街，老鼠拉龜

Pepe fake第一下係咪已經去得 第二下fake算迫死自己？

出波出到中眉.. 即係冇撚隊友會頂到啦
咁樣都有得J?

好撚茅

佢係都要就番左腳

Cls达啲波仲悶過愛狗

真

咪撚反

佢跣親既

阿狗踢咩都可以悶波

無得J都要揾野J下

啲罰球真係麻麻

等？等到個波失？

C8個罰球

你當係射波黎咪可以j

一樣揸住成隊廢人
但踢到教練戰術

死死氣陣要打返4231

阿羊射過波未

達教進攻好麻麻 433都唔掂

射到了

羊

屌你羊

唔怪得AUBA 近排唔射波

可能D人睇緊籃波
以為刷下籃板會有雞執

隊波真係好廢

即射飛機

Auba 終於有一腳射門

屌牙

你一講就即刻射到

羊呢下廢到

仲要俾講波佬串起碼有球起腳數據

牙羊好能廢下

冇人credit洛仔呢球

鳩踢咁

屌個廢老續完約就咁廢
呃人工

屌你老母鳩猴忠

羊個狀態咁

牙羊

唔識睇
阿達依家係咩戰術

都唔知幾耐無罰球入波

撚羊渣跑車渣到無力

依加進攻只可以靠罰球

Pepe唔錯

難得洛克人呢球靚波

射多d射番順先

屌你個個企死個位

羊前晚屌完嚟？傳腳波都冇力

繼續雪鳩我燒啦 冇燒既中埸 打中下游? 笑話

自己執生

簽完張肥約冇力

差d輸

比比屈到仆街

雲式天才波

搏唔到 用洛克人都唔用燒

洛克人 算吧啦 咪再比機會

屌你老母willock
依球輸佢turnover 仲要唔撚返黎防守
屌

邊撚個迷willock 出黎呀

屌你呢下X朗又任人射
沖上前block下都好啦屌那星

比比幾生

半大未

Party傷幾耐

呢下咁都有得反沙？

洛克人真係搞唔掂

比我感覺係蜀中無大將 要洛克人打果個位 真係陰撚公

個巴西仔Raphinha幾勁

番到中堅位唔知做乜9

推一大輪然後比失，又唔防

佢衝完上去俾人過埋起身咪又俾人屌
點都一鳩樣

咁樣放個禁區頂 笑出聲

雲爺爺D波 就算天才波 都會有一個戰術俾D真天才去自我發揮
你睇果時..
冇戰術但法比幾撚自由
冇戰術但雲狗幾撚自由
冇戰術但拿斯利幾撚自由

比比好廢

真心 佢mark自己中堅

Pepe d過人無下得

球員質素都唔同啦大哥

明明法甲屈人機

wengerball係有戰術架
鳩吊/傳個波入禁區先開始鬥符碌

呢堆人番生 你估達狗識用咩..

曾偉忠抽夠水未

一年要失幾多呢啲
唔block人唔閘位 然後比人禁區外射入
對莫迪又係咁（唔係x朗）

甩波甩到學屆咁

真係垃圾黎 cls 明明最後生係佢
跑多兩步啦屌佢老味

十條友縮到入老母閪 打咩反擊

阿仙奴幾耐冇猜過波

咁多如果不如講埋多嘴狗未退休蘇金寶踢中堅韋拉打中場啦

以為白衫先係阿仙奴

Pepe今場幾fit

唔知以為對緊巴塞
縮到咁

leno

給列斯㩒住屌

蘭奴勁

下下jer到咁行

咁佢講得岩喎

雖然話對面唔廢
但都唔係打到咁呀?

T狗又失位

悶到眼訓

真 阿狗先係下遊

on撚9 睇緊咩

係咁抽韋利安水

買班狗比佢咪得 想逼搶成隊列斯買比佢就攪掂啦

個講波佬好撚串
又邊個黎？

不如你訓醒對答案

廢龍接實啦

廢龍應該接實

T狗望波

又開始俾人禁屌

今季有邊場好

比返個位坦啦屌肺炎照出

曾建忠？

不倫不類咁

悶蛋足球 仲要比幾耐時間臭閪達

三兩野就穿

鳩猴忠

達狗已經技窮

抑才扁能 達子軍中 奧燒變廢將

羊狗打中間都係死火

Leno

洛克人有無咁錫身 頂波跳都唔跳

仲有個呢？

真心呢季d波都好撚悶 最慘悶又贏唔到

簡簡單單一個one-two就猜散

冇on target shot

買咩人都冇用喇 縮撚到咁後鳩猜

0-1

現實1-0

佢好似原本係防中 之後一格格推左上黎
呢家變到好似踼緊前鋒位咁 正常球員都有D迷失
加上佢真係廢

兩邊入波未

咁都唔入

差D

個波飛黎飛去下遊波

比人屌到

打身後 成功率 100%

逼都唔撚逼

牙坦

阿狗=錫菲聯2.0

佢好似好驚咁
成日唔敢攞波

寧願佢打得好睇d
輸都輸得好好睇睇

屌 依家就快訓著

白衫踢到雲加波咁

有冇ching睇到眼訓 阿狗好撚廢

明明其他隊隊都入球多左

比人禁住黎屌

講咁多個原因咪係廢

宜家基本上猜唔到就9斬

廢撚到又嚟俾人任射

本身就廢

腳底功夫真係差 冇自信好正常

咩料我下星期就復出啦

Leeds㩒屌

完全鳩黎 亂撚到

好撚柒, 波都搓唔到上去

好似驚比人掂到有菌咁 打乒乓波啦

其實係 盡量幫迷LOCK黨唸原因

被放生

半場射咗幾多個腳波

富咸啱啱果場進攻仲好睇過呀狗

洛克人下下想用波叫隊友走位
隊友想佢直接交咪搞咁多
然後次次帶個波帶去死位比返個波對面

控球率都輸比列屎聯

所以出佢黎都唔知做咩

橫傳...傳後...不停LOOP最後比中堅斬呀痴線好睇到

以前雲爺爺攻唔入 都叫做控制中場 猜住踢
依家真心On9到暈

人地對鏝都55嫁

佢一路叫人走 一路帶個波去人地個位..
之後人地走撚到越位 佢都仲未傳
之後一係斷一係回後

又打單箭 攻守都唔得 打雙箭會唔會好d呀

d波好似逼d唔逼d

free style踢法

悶到...

睇到好似港超

牙達打強隊要防反牙

球員背身攞完波就回後 個個都轉唔到身
係技術問題定點

悶到連列斯都悶埋

真係成隊都無創造力 明明c8上季都有 今季收曬皮

有冇人知坦克佬點解會搶輸正選俾條毒撚?

要補飛買列斯聯贏？

希望達蛇可以中下龍先

達狗柯打

臭西達又老鼠拉龜？

還我 OZIL

佢係霸氣杯打Google隊上晒身個個都話英超要出

洛克人屬於咩類型中場其實

係咪有d似維拉果場

利申:淨係睇左精華

愛狗後期d人傷晒都好睇過達狗

Who

達狗唔要控球率架嘛

不過佢咩都唔要 分都唔撚要

咪又係係咁橫傳 只係果時係人地半埸大禁區出面
E+衰撚到只可以係自己後半埸橫傳

幾識波

廢囉on9

快
你燈閪嚟

洛克人打返英超見真章，歐霸個D表現幻覺黎

玩9佢架 正式講唔用燒開始成隊波就開始閪到上天

吹奏型

達蛇你識唔識波

pepe成日話要正選證明自己 正選咪又係廢到仆街

D人睇精華咋嘛.. 撚知佢踼成點
條友真係射門有D勁度 但OVERALL垃圾

歐霸型

但毒撚都好廢..

出saka laca啦

似 都係任中出
比咗兩星期臭閪達改善下

屌 咪一撚樣

8000萬控腳波都控唔掂

幻想幼幼成材型

屌你任人射

Saka明顯宣明會黎

轉換太慢，人地一早準備拍你

實係睇精華啦
場場深夜波跟足都變精華球迷

屌 係到守乜鳩姐
攻都唔攻下

踢一場雪一場咁 點搵狀態呀
問下點解安場場鐵膽正選好過啦

用拿卡換牙羊？

頭先睇左錫菲聯..除左我地班人可能高少少之外
個打法好撚似勁撚正比人禁屌到

冇左新韋拉姐

頭寒喇

中間無人拎波又係靠兩邊 咁似愛狗d 波既

痴線
落乜春ORDER成個中場要縮入禁區入面

Free ozil

有拿無拿都無分別

集中唔到精神睇 好撚悶

你見到陣容 其實俾你捱到夜都唔想睇

我睇住場波 再睇下個後備名單 除左屌你個閪 我咩都講唔到

迷愛會戰勝歸來!

玩鳩埋我地 WILOCK 定OZIL 做人做狗自己揀

對曼城果場輸一球喺後面猜
有迷達話廢事輸咁多球 驚失士氣

屌 根本就唔識攻

咁你咪柒睇啦

仲有冇人撐羊打中間同拿一樣都係垃圾 希望之後係巴丁

後場同前場好似斷撚開晒咁

睇住呢場波我覺得聽日要返工都唔係咁慘

真係on9

同愛狗蜜月期完咗有咩分別

Who is 13

唔知以為踢緊u23 前場班人free style

我地達蛇寧願輸0：1都唔想輸4：5

willock真係好撚柒廢
都係比佢對返google隊打下飛機算啦

Willock打少個咁

好撚廢又要諗定藉口賴,根本對咩隊都拎唔到著數對鏝痢就話人腳唔夠人好,對中下游就話邊個邊個拖慢進攻其實係隊波根本唔識攻 人地升班馬咪一尻樣傳兩腳就射你老母

慘得過又真係仲有人睇.. 屌自己犯賤先啦

比比鳥右路放題

列斯真係輸自己埋門果下

好彩對面啲把握力差

對面怒射左百幾千腳

可能根本就係用苦肉計令高層解凍佢
在暗地裏傾續約

其實大家仲為緊咩捧隊波？

真係笑9死人 拎wilock 代ozil 你的樣子如何系列

你兩閘壓上又冇咩作用 一斷易輸反擊到
攻不銳 守不穩 任鳩人射

頭面波都控唔掂傳幾多都比人逼走咗

何妖上季都熱血防守唔見哂
用哂黎打隊友?

DLLM香港街場d阿伯都有form過佢地

我地射左有無一腳

列斯聯咁勁，一分當贏啦

對波廢到

唉,達狗真係唔識進攻,無眼睇

禁區頂永遠無人

關鬼事 廢就廢la

會踢壞腳 不了

列斯把握力好啲至少入咗2球

喂屌，認真 洛克人你唔想踢咪出聲囉屌你老母

中過龍未

達狗神戰術
10人禁區防守法

屁屁啲波真係睇到燥

不過成隊波都鳩

啲decision差到

列斯又讓

沒爺爺後已經冇咁上心

掌自己兩巴 再繼續睇

Aubameyang真係唔郁唔逼唔去

點解仲未輸[/b]

兩閘鳩攻仲好

龍門呀

leeds係衰把握力極差

痴撚線 我睇緊咩呀 無戰術 個個唔撚知做緊咩
守架唔識守 攻架唔識攻

垃圾

人地把握力好D 已經456咗

悶撚到

叔得罪咗迖犬

仲懷念緊當年..
利申 睇左十幾年... 有時D習慣黎
我今年以為換左達子會有轉變
屌你老母... 我呢季開始 冇再好似以前咁睇足咁多埸

保守輸一球可接受啦 好過同人鬥攻輸幾球
失士氣呀

4射0中 啲射門唔知邊度黎

俾人食撚住黎打勁撚廢

正常都落後緊3-4球

平安鐘

今場睇到想打咩進攻足球有xhaka 真係得啖笑

唔比大家熄機訓覺

都係9斬 起碼係斬落人地個龍前面

捧個情意結架咋真係

對面射好啲我地輸緊3球了

達子仲捱到幾耐

其實係咪成班想幫ozil
夾手夾腳送走達sir

如無意外 我個主+1 都實食無痴牙

起碼睇得出佢好想踢 其它幾個行行企企

何妖剃左頭成個韋舒亞咁樣

好多球員反達

牙羊打中間真係唔得

又射！

跑 不停跑 同回後 長傳十成交失

搓能到阿狗傻西

Cls On9?對面巴塞定皇馬？

羊嗰球
何妖球罰球
仲有球遠射

想緊Leeds大炒垃圾阿

牙羊打邊都唔得啦

衰撚過愛蛇後期

打咩都唔得啦
咁撚hea

Willock 早排唔係成班人j能左好耐咩
依家縮哂入老母個閪入面？

打fifa 咩戇鳩 真係一出就曉飛呀
勁果陣又唔見你講

Willock out saka 打返邊
金章係中間做自由人

比人中出仲勁過愛狗時代

未來隊

反擊又打唔到
猜5腳又猜失
don't know 打乜鳩

好熟口面呢句野

打乜都唔得

列斯傳得太快 中埸拎波時間好短
搞到XHAKA幾硬都冇得出神技搶波..

場場都比人禁屌

對曼城都係咁啦 輸緊喺後防猜完場
對面列斯呀

我哋排第幾呀

打飛機啦

幾時勁過

屁屁有冇試過hold到個波多過2秒

阿狗條中場任人過 個個都係拍輸人 點打...

半場十射 人地

屁屁咪中楣

其實係咪因為佢同燒都friend

42 minutes: Leeds 61% possession, 12 shots, 2 on target.

比人禁住屌 爽

打富咸果場係咪第二班人
而加成班好似唔識踢咁

HEA撚到

輸多幾埸送阿達走啦

愛蛇是無辜的

就黎訓着

愛蛇後期隊波下下俾人射幾十次阿狗又叫有攻勢
依家唔知做乜

因為內戰過 對曼城果場 輸一球係咪唔應該鬥攻
（明明上半場有機入到）

仲閪過爺爺後期啲波

上季對鏝你昏迷左？

中楣唔計中龍的

完全唔知踢WHAT
一邊想輸 一邊唔想入

對手廢

隊波好迷失 完全唔知點攻
以前都叫有個燒要波攞波再分波
而家連xhaka都少咗長傳分波

有邊腳出波係出到入禁區

屌你打反擊人地下下返齊

無身位 傳波差 扭波屎

到時爭前四可能就係因為失得夠少爭到

唔係對面把握力差早就456

你睇吓富咸而家咩成績先

果球傳波黎掛

想知入面究竟發生左咩事定達子個戰術太易破

錫菲高啲啦 西咸輸完第一場之後好堅

富咸都拎出嚟講

打列斯連控率都輸 幾時降班

wilock轉燒起碼無咁柒

好波！

一係堡蛇
一係爺爺
唔該快D炒

今季有頭10都偷笑

下？

可唔可咪撚再出金章

呢球咁靚

開定鋪吧

達子退休未

條中場唔回防

本身仲有ozil果陣pepe進步得好快
又有遠射又有傳
肺炎之後好似又重新學行咁

咁多人無人拎到個波

仲爭前四？

鍾意既球星又走哂
踢波又唔同哂
個班主又仆街
Ozil 出都唔出
真係為情意先會繼續睇，又辛苦自己

佢算係咁.. 要CARRY前面三條廢西

諗起愛sir 有場比屈福特射左廿幾腳

唔係講笑
燒感冒HEA踢都勁過安好多

不如RE啦

今場算係咁啦

由尾數起

洗鬼睇咩呢d波

Wilock 廢撚到

個場淋咗幾多水？

戰術咪就係塞多幾條友入禁區搏失波少
之後就9掟個長傳上去搏前場自己發揮

爺爺揸住呢班人腳唔會差得去邊

屌你老母成隊送去中武肺拎5000 買人算啦

要退落嚟試吓啲新嘢了

我都係求有生之年可以睇番OZIL踼
屌...最撚心痛係隊波奶共

真係好撚辛苦不過都頂左咁耐咯

笑料黎
要返黑b重好啦

佢同比比都一鳩樣架啦

列斯俾人炒左2場4:1 排15都禁屌牙狗

半場都未到我已經熄左電視

牙糟啲球商真係廢撚到港超級數咁款

收洛克狗出nxxxxxxx 442算喇

恨鐵不成鋼